和理非係時候諗諗計 提下你身邊善忘嘅香港人

代個friend出post，集思廣益

“有個小提議, 唔知work唔work, 大家入嚟研究下”

1) 諗下係主要受影響地區做街站可唔可行
搵啲人喺元朗嗰度做直播街訪, 走去問啲市民對地區嘅第一身感受, 講下對政府同警方信心問題
“而家如果元朗黑社會打嚟你夠唔夠膽報警”
如果可以, 區區做都得

2) 眾籌元朗站地鐵廣告
目的係激起市民大眾思考
“如果而家元朗白衫黑社會逼你俾錢, 你夠唔夠膽唔俾呀？你夠唔夠膽報警？”
“如果元朗白衫黑社會撩你老婆、你可以點做？”
“如果元朗白衫軍打你？、你可以點做？報警？”
“你唔係住北角, 唔係住荃灣, 唔係住元朗. 但你真係覺得可以唔關自己事？”

希望啲人明白到, 再唔反抗, 問題會變成恆常
已經再唔係學生要去爭取啲乜嘢. 而係警黑合作, 政府唔干預, 今日可以無厘頭打得你,聽日可以搵黑社會收你間屋, 同時你同邊個講

喺太古葵芳, 放完催淚彈, 隨意攻擊市民,冇責任,冇底線
好多你以為唔會發生, 去到今日已經出現
無論你幾有錢, 乜嘢社會地位, 攬住層樓以為與世無爭, 平安開開心心食飯, 唔想參與唔想知道
, 拆遷戶、趕絕低端人口、新疆教育營都可以發生喺你身上

Sorry for 1999

我自己咁睇
將近月發生嘅事不斷喺社區討論，迫唔睇新聞嘅人都要吸收資訊，要呢d 事𣎴斷發酵，拖到9月開學拖到區選
當大家都知發生緊咩事，明白前文後理嘅市民多左，幫口嘅街坊都會更多（雖然而家已經有好多區覺醒左，黃大仙將軍澳深水埗美孚觀塘)

但仲有好多地方街坊需要扶一把

818香港人大遊行
和理非勇武缺一不可
United we stand, divided we fall

自推10
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

除地鐵外有無其他可取代?
地鐵應該唔會接

一圖勝過千言萬語

推

提升 personal relevance 同 congruence 去引起關注同思考

咩意思